{
    "Select a Location to View Departments": "부서를 보기 위해 위치를 선택하세요",
    "Medical Request Form": "의료 요청 양식",
    "Please fill out the form below to request medical equipment.": "아래 양식을 작성하여 의료 장비를 요청하세요.",
    "Welcome to the Mass General Brigham Navigation System": "매사추세츠 종합 브리검 내비게이션 시스템에 오신 것을 환영합니다",
    "[We're] Helping patients, staff, and visitors find their way with ease.": "환자, 직원 및 방문객이 쉽게 길을 찾도록 돕습니다.",
    "This web application is strictly a CS3733-D25 Software Engineering class project for Prof. Wilson Wong at WPI": "이 웹 애플리케이션은 WPI 윌슨 왕 교수님의 CS3733-D25 소프트웨어 공학 수업 프로젝트입니다",
    "Get Directions": "길 찾기",
    "Redirecting to Login...": "로그인으로 리디렉션 중...",
    "Maintenance Request Form": "유지보수 요청 양식",
    "Please fill out the form below to request a maintenance service.": "아래 양식을 작성하여 유지보수 서비스를 요청하세요.",
    "Patient Language Interpreter Request Form": "환자 언어 통역사 요청 양식",
    "Please fill out the form below to request a language interpreter for a patient.": "환자를 위한 언어 통역사를 요청하려면 아래 양식을 작성하세요.",
    "Security Request Form": "보안 요청 양식",
    "Please fill out the form below to request a security service.": "보안 서비스를 요청하려면 아래 양식을 작성하세요.",
    "Import from JSON": "JSON에서 가져오기",
    "Export as JSON": "JSON으로 내보내기",
    "Save to DB": "DB에 저장",
    "Load from DB...": "DB에서 불러오기...",
    "Search floor plan...": "층별 도면 검색...",
    "Loaded from last save!": "마지막 저장본에서 불러왔습니다!",
    "Sanitation Request Form": "위생 요청 양식",
    "Please fill out the form below to request a sanitation service.": "위생 서비스를 요청하려면 아래 양식을 작성하세요.",
    "Lead Developer": "수석 개발자",
    "Front-end Developer": "프론트엔드 개발자",
    "Select Your Service:": "서비스를 선택하세요:",
    "Medical Equipment Request": "의료 장비 요청",
    "Maintenance Request": "유지보수 요청",
    "Language Interpreter Request": "언어 통역사 요청",
    "Sanitation Request": "위생 요청",
    "Security Services Request": "보안 서비스 요청",
    "External Patient Transportation Request": "외부 환자 운송 요청",
    "Audio/Visual Accommodation Request": "오디오/비주얼 장비 요청",
    "404 Page Not Found": "404 페이지를 찾을 수 없음",
    "Roman's disappointed face.": "로만의 실망한 얼굴.",
    "Roman is disappointed.": "로만은 실망했습니다.",
    "You must assign an employee before changing progress to 'Assigned'.": "진행 상태를 '할당됨'으로 변경하기 전에 직원을 할당해야 합니다.",
    "Filter requests...": "요청 필터링...",
    "Service Requests": "서비스 요청",
    "Import Backup": "백업 가져오기",
    "Directory": "디렉토리",
    "Center": "센터",
    "Floor": "층",
    "Service": "서비스",
    "Specialties": "전문 분야",
    "Patient Transportation Request Form": "환자 운송 요청 양식",
    "Please fill out the form below to request a transport service for a patient.": "환자 운송 서비스를 요청하려면 아래 양식을 작성하세요.",
    "Monday: 8AM–5PM": "월요일: 오전 8시–오후 5시",
    "Tuesday: 8AM–5PM": "화요일: 오전 8시–오후 5시",
    "Wednesday: 8AM–5PM": "수요일: 오전 8시–오후 5시",
    "Thursday: 8AM–5PM": "목요일: 오전 8시–오후 5시",
    "Friday: 8AM–5PM": "금요일: 오전 8시–오후 5시",
    "Saturday: Closed": "토요일: 휴무",
    "Sunday: Closed": "일요일: 휴무",
    "Monday: 8AM–5:30PM": "월요일: 오전 8시–오후 5시 30분",
    "Tuesday: 8AM–5:30PM": "화요일: 오전 8시–오후 5시 30분",
    "Wednesday: 8AM–5:30PM": "수요일: 오전 8시–오후 5시 30분",
    "Thursday: 8AM–5:30PM": "목요일: 오전 8시–오후 5시 30분",
    "Friday: 8AM–5:30PM": "금요일: 오전 8시–오후 5시 30분",
    "Contact Us": "문의하기",
    "Copied!": "복사됨!",
    "Hours of Operation": "운영 시간",
    "Audio/Visual Request Form": "오디오/비주얼 요청 양식",
    "Please fill out the form below to request audio or visual equipment.": "오디오 또는 비주얼 장비를 요청하려면 아래 양식을 작성하세요.",
    "[Go] Back to Main Directory": "메인 디렉토리로 돌아가기",
    "Departments at {departmentName}": "{departmentName} 부서",
    "Select the drop down next to the department to see its specialties and services": "부서 옆 드롭다운을 선택하여 전문 분야 및 서비스를 확인하세요",
    "Toggle [as a verb button]": "전환",
    "Request Forms": "요청 양식",
    "Edit Map": "지도 편집",
    "Mass General Brigham Logo": "매사추세츠 종합 브리검 로고",
    "Navigate": "내비게이션",
    "[We're] Helping you find your way with ease": "여러분이 길을 쉽게 찾도록 돕습니다",
    "Mass General Brigham Navigation System": "매사추세츠 종합 브리검 내비게이션 시스템",
    "CS3733 Team M": "CS3733 팀 M",
    "About Us": "회사 소개",
    "Contact": "문의",
    "Your request has been submitted!": "요청이 제출되었습니다!",
    "We are processing your request.": "요청을 처리 중입니다.",
    "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다!",
    "Please upload a {extension} file only.": "{extension} 파일만 업로드하세요.",
    "Employee Page": "직원 페이지",
    "All Employees": "모든 직원",
    "My Requests": "내 요청",
    "Completed Requests": "완료된 요청",
    "Export Backup": "백업 내보내기",
    "Marked as {status}": "{status}로 표시됨",
    "Error fetching all users and admins:": "모든 사용자 및 관리자 가져오기 오류:",
    "Failed to update status": "상태 업데이트 실패",
    "Priority:": "우선순위:",
    "Status:": "상태:",
    "Assigned": "할당됨",
    "Done": "완료됨",
    "Unassigned": "할당되지 않음",
    "Working": "작업 중",
    "Description:": "설명:",
    "Working on it": "작업 중",
    "[Employee] ID:": "ID:",
    "Department:": "부서:",
    "Role:": "역할:",
    "Select location...": "위치 선택...",
    "Search location...": "위치 검색...",
    "No locations found.": "위치를 찾을 수 없습니다.",
    "Current Location": "현재 위치",
    "Where are you headed?": "어디로 가시겠습니까?",
    "Pick your starting location and which hospital you are going to.": "출발지와 방문할 병원을 선택하세요.",
    "20/22 Patriot Place, Foxborough, MA": "20/22 패트리엇 플레이스, 폭스버러, 매사추세츠",
    "Route [as a verb button]": "경로 지정",
    "Select Algorithm": "알고리즘 선택",
    "Dijkstra's Algorithm": "다익스트라 알고리즘",
    "Depth-First Search": "깊이 우선 탐색",
    "Breadth-First Search": "너비 우선 탐색",
    "Bogo Search": "보고 탐색",
    "Bogo Bogo Search": "보고보고 탐색",
    "Specialty:": "전문 분야:",
    "Practice Location:": "진료 위치:",
    "Filter by Practice Location:": "진료 위치별 필터링:",
    "All Locations": "모든 위치",
    "Filter by Specialty:": "전문 분야별 필터링:",
    "All Specialties": "모든 전문 분야",
    "Log In": "로그인",
    "Log Out": "로그아웃",
    "Request an Appointment with {fullName}": "{fullName}와(과) 약속 요청",
    "Call now:": "지금 전화:",
    "Textual Directions": "텍스트 길찾기 안내",
    "Select Pathfinding Algorithm": "경로 찾기 알고리즘 선택",
    "{startAddress} to {endAddress}": "{startAddress} → {endAddress}",
    "Distance:": "거리:",
    "Duration [to destination]:": "소요 시간:",
    "Car [travel mode]": "자동차",
    "Transit [travel mode]": "대중교통",
    "Walk [travel mode]": "도보",
    "Possible routes": "가능한 경로",
    "Route {number}": "경로 {number}",
    "Go back [button]": "뒤로 가기",
    "Pushed to DB!": "DB에 저장 완료!",
    "Failed to save": "저장 실패",
    "{meters}m": "{meters}m",
    "{feet}ft": "{feet}ft",
    "{miles}mi": "{miles}mi",
    "{kilometers}km": "{kilometers}km",
    "Go <b>straight</b> for {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 동안 <b>직진</b>하세요",
    "Make a <b>slight left</b> in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 후 <b>약간 좌회전</b>하세요",
    "Make a slight <b>right</b> in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 후 <b>약간 우회전</b>하세요",
    "Go <b>left</b> in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 후 <b>좌회전</b>하세요",
    "Go <b>right</b> in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 후 <b>우회전</b>하세요",
    "Make a <b>sharp left</b> in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 후 <b>급좌회전</b>하세요",
    "Make a sharp <b>right</b> in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 후 <b>급우회전</b>하세요",
    "Make a <b>U-turn</b> in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 후 <b>유턴</b>하세요",
    "No directions yet...": "아직 길찾기 지침이 없습니다...",
    "{directionInstruction} in {distanceWithUnits}": "{distanceWithUnits} 후 {directionInstruction}",
    "Select Destination": "목적지 선택",
    "Filter employee...": "직원 필터링...",
    "Sort by Priority": "우선순위별 정렬",
    "Cancel [form request]": "취소",
    "Clear All Fields [of the form]": "모든 필드 지우기",
    "Destination": "목적지",
    "End Time": "종료 시간",
    "ID doesn't correspond to registered employee": "ID가 등록된 직원과 일치하지 않습니다",
    "Pick a date range": "날짜 범위 선택",
    "Please be specific": "구체적으로 작성하세요",
    "Request Status:": "요청 상태:",
    "Room Number": "방 번호",
    "Select a hospital center first": "먼저 병원 센터를 선택하세요",
    "Select Hospital": "병원 선택",
    "Start Time": "시작 시간",
    "Start typing to search": "검색하려면 입력하세요",
    "Start typing to search...": "검색하려면 입력하세요...",
    "Starting Location": "출발지",
    "Submission failed": "제출 실패",
    "Submission Successful!": "제출 성공!",
    "Submit [form]": "제출",
    "Close": "닫기",
    "Search...": "검색...",
    "Select an option...": "옵션 선택...",
    "Login successful!": "로그인 성공!",
    "[error] End time can't be before Start time.": "[오류] 종료 시간이 시작 시간보다 이전일 수 없습니다.",
    "[error] Start time can't be after end time.": "[오류] 시작 시간이 종료 시간보다 이후일 수 없습니다.",
    "{insert_name} connects our PostgreSQL database to the React UI.": "{insert_name}는 PostgreSQL 데이터베이스를 React UI에 연결합니다.",
    "{insert_name} creates containers that build and run our application.": "{insert_name}는 애플리케이션을 빌드하고 실행하는 컨테이너를 만듭니다.",
    "{insert_name} is our database for storing, organizing, and retrieving data.": "{insert_name}는 데이터를 저장, 구성 및 검색하는 데이터베이스입니다.",
    "{insert_name} is our TypeScript runtime environment.": "{insert_name}는 TypeScript 런타임 환경입니다.",
    "{insert_name} is our UI component library and code distribution system.": "{insert_name}는 UI 컴포넌트 라이브러리이자 코드 배포 시스템입니다.",
    "{insert_name} is used for client-side form validation at runtime.": "{insert_name}는 런타임 시 클라이언트 측 폼 유효성 검사를 위해 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for consistent code formatting across all aspects of the application.": "{insert_name}는 애플리케이션 전반의 일관된 코드 포맷팅을 위해 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for easily styling UI elements.": "{insert_name}는 UI 요소의 손쉬운 스타일링을 위해 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for enhanced error checking and debugging.": "{insert_name}는 향상된 오류 검사 및 디버깅에 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for global state management.": "{insert_name}는 전역 상태 관리를 위해 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for high performance builds in our multi-package workspace.": "{insert_name}는 멀티 패키지 워크스페이스에서 고성능 빌드에 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for implementing the Google Maps API for patient pathfinding.": "{insert_name}는 환자 경로 탐색을 위한 Google Maps API 구현에 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for making and receiving HTTP requests.": "{insert_name}는 HTTP 요청을 보내고 받는 데 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for navigating between different website endpoints.": "{insert_name}는 다양한 웹사이트 엔드포인트 간 탐색에 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for querying our PostgreSQL database.": "{insert_name}는 PostgreSQL 데이터베이스를 쿼리하는 데 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for the styling and implementation of our UI elements.": "{insert_name}는 UI 요소의 스타일링 및 구현에 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for tracking the login and permissions of the user.": "{insert_name}는 사용자 로그인 및 권한 추적에 사용됩니다.",
    "{insert_name} is used for type checking our code.": "{insert_name}는 코드의 타입 검사를 위해 사용됩니다.",
    "<b>{requestType}</b> Request": "<b>{requestType}</b> 요청",
    "20 Patriot Place": "20 Patriot Place",
    "22 Patriot Place": "22 Patriot Place",
    "About | MGB Navigation": "소개 | MGB 네비게이션",
    "About Us:": "회사 소개:",
    "Active Service Requests": "활성 서비스 요청",
    "All Employee Cards": "모든 직원 카드",
    "All Genders": "모든 성별",
    "Assign an employee:": "직원 배정:",
    "Audio/Visual Equipment Type:": "오디오/비디오 장비 유형:",
    "AV Request | MGB Navigation": "AV 요청 | MGB 내비게이션",
    "Back-end Assistant Lead Developer": "백엔드 수석 보조 개발자",
    "Back-end Developer": "백엔드 개발자",
    "Blue indicates an edge on another layer": "파란색은 다른 층의 연결을 나타냅니다",
    "Brigham and Women's Hospital, Boston, MA": "브리검 여성병원, 보스턴, MA",
    "BWH": "BWH",
    "BWH | MGB Navigation": "BWH | MGB 내비게이션",
    "Chestnut Hill": "체스트넛 힐",
    "Chestnut Hill | MGB Navigation": "체스트넛 힐 | MGB 내비게이션",
    "Color Key": "색상 키",
    "Contact Us | MGB Navigation": "문의하기 | MGB 내비게이션",
    "Create / Edit Waypoints": "웨이포인트 생성 / 편집",
    "Credits": "크레딧",
    "Credits | MGB Navigation": "크레딧 | MGB 내비게이션",
    "Credits for Libraries and Imports": "라이브러리 및 임포트 크레딧",
    "CS3733-D25 Software Engineering - Prof. Wilson Wong": "CS3733-D25 소프트웨어 공학 - 윌슨 웡 교수",
    "CSV Database | MGB Navigation": "CSV 데이터베이스 | MGB 내비게이션",
    "Device Type:": "장치 유형:",
    "Directory | MGB Navigation": "디렉터리 | MGB 내비게이션",
    "Directory Database": "디렉터리 데이터베이스",
    "Employee Page | MGB Navigation": "직원 페이지 | MGB 내비게이션",
    "Ending Location:": "종료 위치:",
    "ERROR | MGB Navigation": "오류 | MGB 내비게이션",
    "Exit": "종료",
    "Export JSON: Export JSON of all paths shown on all layers": "JSON 내보내기: 모든 층에 표시된 경로를 JSON으로 내보냅니다",
    "Faulkner": "폴크너",
    "Faulkner | MGB Navigation": "폴크너 | MGB 내비게이션",
    "Faulkner Hospital, Boston, MA": "폴크너 병원, 보스턴, MA",
    "Filter by Gender:": "성별로 필터:",
    "Filter directory...": "디렉터리 필터링...",
    "Find a Doctor": "의사 찾기",
    "Find a Doctor | MGB Navigation": "의사 찾기 | MGB 내비게이션",
    "First Name:": "이름:",
    "Front-end Assistant Lead Developer": "프론트엔드 수석 보조 개발자",
    "Get directions to the hospital": "병원으로 가는 경로 안내",
    "Go to service request form page": "서비스 요청 양식 페이지로 이동",
    "Go to the directory page": "디렉터리 페이지로 이동",
    "Go to the doctor finding page": "의사 찾기 페이지로 이동",
    "Go to the home page": "홈페이지로 이동",
    "Go to the navigation page": "내비게이션 페이지로 이동",
    "Green indicates lines connected between floors": "초록색은 층 간 연결을 나타냅니다",
    "Home | MGB Navigation": "홈 | MGB 내비게이션",
    "Hospital center:": "병원 센터:",
    "I am at the hospital parking lot": "병원 주차장에 도착했습니다",
    "Import JSON: Add paths already created from a JSON file": "JSON 가져오기: 기존에 생성된 경로 추가",
    "Instructions": "지침",
    "JSON/DB": "JSON/DB",
    "Language Request | MGB Navigation": "언어 요청 | MGB 내비게이션",
    "Language:": "언어:",
    "Last Name:": "성:",
    "Load from DB: If any additional paths created in DB, load allows them appear on the Map Editor": "DB에서 불러오기: 생성된 경로가 있으면 지도 편집기에 표시됩니다",
    "Loaded selected save from DB!": "선택한 저장 데이터를 DB에서 불러왔습니다!",
    "Location:": "위치:",
    "Login | MGB Navigation": "로그인 | MGB 내비게이션",
    "Maintenance Request | MGB Navigation": "유지보수 요청 | MGB 내비게이션",
    "Maintenance service:": "유지보수 서비스:",
    "Map Editor | MGB Navigation": "지도 편집기 | MGB 내비게이션",
    "Map-maker and Back-end Developer": "지도 제작자 및 백엔드 개발자",
    "Mass General Brigham Healthcare Center, Chestnut Hill, MA": "Mass General Brigham 의료센터, 체스넛 힐, MA",
    "Medical Request | MGB Navigation": "의료 요청 | MGB 내비게이션",
    "MGB Navigation System": "MGB 내비게이션 시스템",
    "Mode of Transportation:": "이동 수단:",
    "Mute/Unmute": "음소거/음소거 해제",
    "Navigation | MGB Navigation": "내비게이션 | MGB 내비게이션",
    "Next": "다음",
    "Next Instruction": "다음 지시사항",
    "No Doctors Found With Chosen Filters": "선택한 필터에 해당하는 의사가 없습니다",
    "Patriot Place 20 | MGB Navigation": "패트리어트 플레이스 20 | MGB 내비게이션",
    "Patriot Place 22 | MGB Navigation": "패트리어트 플레이스 22 | MGB 내비게이션",
    "Please select new filters to find a match": "일치하는 결과를 찾으려면 새로운 필터를 선택하세요",
    "Previous": "이전",
    "Previous Instruction": "이전 지시사항",
    "Priority level:": "우선순위:",
    "Disclaimer": "면책 조항",
    "Important Notice": "중요 공지",
    "Understood": "이해했습니다",
    "Project Manager and Back-end Developer": "프로젝트 매니저 및 백엔드 개발자",
    "Red indicates a selected waypoint": "빨간색은 선택된 웨이포인트를 나타냅니다",
    "Request | MGB Navigation": "요청 | MGB 내비게이션",
    "Request an Appointment": "예약 요청",
    "Request Assignment:": "요청 배정:",
    "Request Date Range:": "요청 날짜 범위:",
    "Request description:": "요청 설명:",
    "Requester Information:": "요청자 정보:",
    "Room Number:": "방 번호:",
    "Route": "경로",
    "Sanitation Request | MGB Navigation": "위생 요청 | MGB 내비게이션",
    "Sanitation service": "위생 서비스",
    "Save to DB: Save any paths created/edited to database": "DB에 저장: 생성/편집한 경로 저장",
    "Security reason:": "보안 사유:",
    "Security Request | MGB Navigation": "보안 요청 | MGB 내비게이션",
    "Service Request Details:": "서비스 요청 세부사항:",
    "Service Requests | MGB Navigation": "서비스 요청 | MGB 내비게이션",
    "Starting Location:": "출발 위치:",
    "Switch to Driving Mode": "운전 모드로 전환",
    "Switch to Public Transit Mode": "대중교통 모드로 전환",
    "Switch to Walking Mode": "도보 모드로 전환",
    "Team Coaches:": "팀 코치:",
    "Telephone": "전화번호",
    "The Brigham and Women's Hospital maps and data used in this application are copyrighted and provided for the sole use of educational purposes.": "이 애플리케이션에 사용된 Brigham and Women's Hospital의 지도와 데이터는 저작권 보호를 받으며 교육 목적에만 사용됩니다.",
    "This project was created through the use of the PERN Stack, which consists of PostgreSQL, Express, React, and Node.js.": "이 프로젝트는 PostgreSQL, Express, React, Node.js로 구성된 PERN 스택을 사용하여 제작되었습니다.",
    "To add text to a waypoint, double click on the node": "웨이포인트에 텍스트를 추가하려면 노드를 더블 클릭하세요",
    "To create a path across multiple floors, select the path and then click on another floor on the side": "여러 층에 걸쳐 경로를 만들려면 경로를 선택하고 옆의 다른 층을 클릭하세요",
    "To create a waypoint, click on the line sign at the top and click anywhere on the map to place a waypoint": "웨이포인트를 만들려면 상단의 선 아이콘을 클릭하고 지도에서 원하는 위치를 클릭하세요",
    "To deselect waypoints, hold ": "웨이포인트 선택을 해제하려면 다음 키를 누르세요 ",
    "To edit the map image, click on ": "지도 이미지를 편집하려면 클릭하세요 ",
    "To go to the line tool, click": "라인 도구로 가려면 클릭하세요",
    "To select multiple lines, hold ": "여러 선을 선택하려면 누르세요 ",
    "To stop creating waypoints, click ": "웨이포인트 생성을 중단하려면 클릭하세요 ",
    "Transport Request | MGB Navigation": "이동 요청 | MGB 내비게이션",
    "Use current location": "현재 위치 사용",
    "View Matches Below": "아래에서 일치 항목 보기",
    "We would like to thank Brigham and Women's Hospital and their representative, {representativeName}, for the opportunity to create this web application.": "이 웹 애플리케이션을 만들 수 있는 기회를 준 Brigham and Women's Hospital 및 대표 {representativeName}님께 감사드립니다.",
    "WPI Computer Science Department:": "WPI 컴퓨터과학과:",
    "Your Active Requests": "내 활성 요청"
}